請admin del post

《緊急》27歲男子被黑警打到入icu

證實係假消息請del post

推

求admin del post

推到連仔del咗樓主條柒頭個post

推到連仔del咗我呢條柒頭個post

連仔請救我老母

連仔請del post

連仔幫幫手啦

連仔唔好瞓住呀

幫手推

連仔呀

屌到樓主老母鬆化哂

點解要屌樓主

sorry 係我自膠

連仔醒咗未

麻煩連仔幫手del post
唔想再fake到更多人

麻煩admin

樓主 我屌你老母

屌埋你老母個老母

你禁右上角報有個人資料就會處理！
而家個post仲係度呀！
愈來愈多正評，你快手啲得唔得？？

push

最近收到大量會員求助，指帳號過往曾披露自己個人的資料，擔心相關資料會被用作不法用途。
為提升此類投訴的處理效率，即時起如用戶曾於本討論區直接張貼曝露個人身份或下列之個人資料：

• 電郵地址
• 社交媒體帳號或個人網站
• 通訊軟件帳號
• 電話號碼

而閣下認為該內容需要刪除，請按以下步驟申請：

1. 登入會員帳號
2. 自行「舉報」該帳號過往曝露自己個人資料的回覆
3. 於舉報原因輸入「個人私隱」

由於用戶發送匣主題數量設有上限，如無法於發送匣前往自己過舊發表之內容，用戶可以使用 Google 等搜尋引擎協助尋找過往發表內容。請勿安裝或使用不明來歷的插件以免帳號資料有機會外洩。

管理團隊將根據資料盡快處理或移除有關內容，如該內容曾被其他會員引用，將會連同一併刪除，不需另作申請。

備註：
1. 為提升管理團隊處理效率，請確認該內容符合上述「個人資料」條件才作出申請。
2. 請善用「舉報」系統，不要於站務台開設任何有關申請刪除內容之主題，此舉並不會加快處理速度。

管理團隊將一如既往竭力保障會員的私隱安全，同時我們在此呼籲會員切勿輕易於網上公開披露自己的個人資料，或加入不明來歷的通信群組。